王者榮耀。想走岀支那戰隊

借朋友ac開
係支那戰隊
打親戰隊賽，一直都覺得班支那狗垃圾
好想走
而家冇乜動力玩
就棄驚

有冇香港戰隊
100名內，積極打，想搵班香港戰友，同聲同氣

利申:本人長打戰隊賽，2屆王者
位置:補位
有意留聯絡方法一齊打上去